女人有塊西是大晒的

你又點睇

請發表

catgirl

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

未講我立場

當然唔係啦

咁唔通男人有塊西大啲？

只限靚女

你係男同性戀者咪唔係大曬

我係直男 但又唔覺喎

只限香港

咁你屈服咗未

同意，我試過畀條女逼我奶佢塊西，我奶奶下嘔咗落去
都係含撚啱我多啲

加埋有錢有身材就最大

咁又靚又有錢又身材 但輕度智障

你要唔要

B仔又點睇

咩B仔？

哦 我習慣叫連登嘅細蚊仔做B仔

btw 輕度弱智呢個問題

我呢一刻可能接受到

梗係要
又靚又有錢又有身材 望都望佢弱智啦
如果佢有腦嘅 點會揀你

又唔見佢當八達通咁用

有腦嘅話 會揀個聽教聽話嘅男人

呢個位就交俾你

我呢就做返自己

princejoyce

not in front of HKgestapo